你呢刻有啲咩煩緊

我唔想失眠 我想瞓教啊...

how are you

Feels bad and u?

趕assignment又趕通頂

無地方住

幾時交啊
做完就一身輕

咁你而家住緊邊..

讀arch係唔會有休息嘅一日

你而家Year幾
但捱完就fatfat咖啦

就嚟先岩
業主要求11月前搬走

冇睇定其他單位咩

希望今日睇果間順利簽得成約啦
好多套房都唔准養動物

養緊貓定狗啊
都係嘅 冇理由就咁扔低佢地唔理

唔見得建築係香港有出路

一定唔放棄主人啦

主子

唔去外國闖下？

又9開po

失眠冇嘢做

Miss you

Date me

溫G

裸考先體驗到你實力

唔想返工

會冇錢養家養自己
所以加油啊

唔搵得佢咩

都差唔多係架啦

No

失業欠債20萬

爽盡佢好過 及時行樂啊

掛住人就搵人啦 一陣比人搶走咗點算

Sick play

賭波輸成咁？

貢你呢
唔洗糞？

瞓醒啦 早餐都食埋

Mid term?

勁島

針能左

又趕路了

重生了？

Sem break先重

今次因咩事嘈
不過冇人中意嘈交係真嘅

When

煩緊篇論文

一月

幾時要交

請我食飯

雖然12月先交
但係網上完全搵唔到資料

可以

去緊邊

關於啲咩

Ok等你

珠峰大本營
聽講又要搭車搭到6點

Crime同媒體

同女朋友冇乜話題，次次傾電話都話我唔講野

利伸long d

聽到都唔覺得易做
不過ching你一定有能力砌掂佢嘅
時間問題姐

希望

同埋啲gp project 好煩 班人又10問9唔應

你去咗爬山？

時差幾多先
如果無話題嘅話咪關心佢多啲身邊發生緊嘅事或者讀書方面嘅事
例如留意下佢個邊啲新聞然後關心下佢

兩小時

有時問佢都一句起兩句止咁

前幾日去完個個神山
行到腳跛 2日行咗55km左右

岩岩出黎做野一個月13K
又想快D同女朋友結婚 又想買樓
又想考政府工

唔好比太大壓力自己

唔會係freerider啊嘛
可能佢地覺得仲有時間先未著緊份prj姐

咁2小時都唔係好多姐
一齊咗幾耐啊

唉 咁耐只係遇到一個好隊友
其他都係我執手尾

重刷人生

量力而為 小心身體

煩緊自己係佢心目中到底係咩地位

Ching應該好後生
Btw政府工係指咩先
紀律部隊定文職個邊

7年以上

真啊 比太大壓力chur爆自己仲衰

咁個個好隊友而家人係邊

咁又唔好 你女朋友點算
唔通交比人咩

白色vs黑色??

讀讀下走左去第二度讀

今日呢個係揸車上去
辛苦個幾part已經過曬

7年以上咁應該冇乜話題都正常啦

黑色is must

轉科了？

有另一伴個壓力好大

同佢發展到咩地步先

返工遲到 而家仲要係龍翔道塞緊車 你老母

痴線⋯

咁有壓力點都好過冇壓力嘅

🎁➡️🎗= 黑?

本身返930？
準備好硬食人面色未

就係睇下自己頂唔頂到依D壓力

屌我琴日朝早8點搭到夜晚10點
不過啲景靚係真

對

你講緊個禮物盒？
我咩色都ok咖喎
Btw送比人嘅話好似白色好啲

係 好彩同事通左水話老細未返到
希望趕得切

頂硬上啦
係就係辛苦啲
不過得返嚟嘅回報應該都唔差啊

尋晚約左個女仔出黎
結果表現衰到貼地
喊左成晚唔想再見人

大學嘅人際關係
[member] 好撚柒鳩煩呀真係 開咗學幾耐姐
就咁撚多呢個唔鍾意嗰個 嗰個得罪呢個
好撚煩 大家都成年人 點解都仲可以咁幼稚
為小小嘢五位嘢講一餐鬥一餐
senior班撚樣又成日老屎忽態度撚班freshers 至唔至於呀
屌 救撚柒命 [member/]

➡️「🎗」(🎄🎅🎁)

日日都等佢開六合彩

要叫啲對事唔會咁易上心嘅人上心啲
真係難過eat shit
不如你試下直接pm下啲組員好過
好多人係啲gp都係已讀不回 要直接問先應下

人工低，學歷低
想入紀錄部隊又唔夠人爭
又搵唔到新工

咁都好啲
睇嚟你同啲同事關係都幾好
如果係啲仆街仔同事

好唔中意gp project

有幾衰先 可能人地覺得冇嘢呢

係 世界很簡單 人類很複雜
所以啲人先話說學校係社會嘅縮影
呢個真係冇撚有錯
Btw你個加密fail ed

樓豬 早

聖誕禮物就白色啦

預覽個陣明明冇事 好撚柒呀我 下個到我比人唔鍾意

咁其實又唔一定要過啲物質生活嘅
的確物質生活係會比到多啲快樂
但有時候非物資生活都正啦
回憶等等之類嘅東西都好正咖

紀律部隊考警察囉
睇你為人工定為份人格
如果你頂得順日日比人問候都唔錯嘅
操多幾下同練下口試應該就冇問題

Personal都咪啦
煩死

上唔上峰頂？

我都唔係樓豬
Btw早晨

我要黑色

貧賤夫妻 __ __ __
係咪先

小事啦 有邊個未柒過先得咖
你而家個邊有冇幾個fd子先

體能冇問題，係講野唔夠人黎

做乜玩電話
好悶咩

冇可能上到啦
同如果真係上 下世見都得

黑色正

渣架
去珠峰唔上峰頂同冇去有咩分別

你咁講大陸農村個啲咪死得
有時候可以同自己中意嘅人係埋一齊
甚至組織埋家庭嘅話已經係人生最幸福嘅事嚟咖啦

如果係 🎂🎁?

講嘢都係準備同練返嚟咖姐
當你乜都準備好 再比多少少自信自己就ok咖啦

冇你份

有幾個嘅
其中兩個發生咗大矛盾 我夾撚咗喺中間 慘撚過死
同咪大部分大學生真係好幼稚好on9
唔撚知呢班on9仔過去嘅十幾年讀撚咗啲咩
咁都入到大學

最起碼都要有層樓係手啊
兩個人居屋都無依下先慘

唔知點解唔眼瞓
明明瞓得2個幾鐘
可能係琴晚杯奶茶搞事

多謝你
出面搵工又係冇回應
搵左3個月都冇回應
2頭唔到岸

我去過珠峰大本營
打飛機都型啲

我生日喎

女仔係咪普遍都中意白色
如果唔係女仔嘅話咪

咁我呢

不了
寧願洗多d上峰頂，唔洗打飛機都射左

係日本讀緊大學 一陣仲有兩三堂好想走左佢

中間真係最慘 手掌係肉手背又係肉
幫邊個都死
不嬲人事關係先係最難處理個樣嘢
咁你而家點

咁你仲咁後生
應該都係廿字出頭姐
冇首期咪唯有辛苦啲租啲平少少嘅樓過住先同儲下錢
然後再抽居屋啦

洗咩多謝我 你要比返多少少自信自己就真
你連自己都說服唔到 仲點說服人地請你先
雖然話毒撚最忌有自信姐
但自信真係好撚重要咖

同埋都係工姐
一時三刻搵唔到咪當比自己抖耐啲
你唔係唔搵 係未搵到姐
人生流流長 真係有撚排你做啊

你去走轉神山就知咩料
真係攰撚到仆街
同珠峰真係唔係有錢有裝就ok
會死人咖屌

同條女LONG D緊兩個唔同地方既人
唔早D結婚又接唔到佢過黎
想早D結又無樓
屌

想你了

驚閪咩
練多d體能再試下有冇高山反應
冇事就搵人組團一齊上

走堂是不對的 要做個乖學生

本身就係異地戀定點
佢香港冇屋企咖咩

想誰

本身就異地戀

冇friend 得啲支那同學叫做朋友 唔想溝通

我想講今次同行 體能fit個啲全部出事
一個高反感冒到中途返咗香港
另一個頭痛到變傻仔

點識到

一個香港嘅都冇 ？

台灣讀書識

我間學校冇有香港人朋友但唔同學校

拖長個行程慢慢行is ok

我寧願自己做

台妹
咁你地一年應該都好少見

你誤會啦
港女黎
但係佢未畢業

試下同啲大陸仔溝通下啦
雖然好多大陸仔係衰 但總有例外同清泉
試過唔啱傾先再算啦
出到去識多幾個朋友好啊
識人好過識字啊

留名跟進

我真有諗住去
但要搵錢先

唔洗做就最好
不過自己做會煩少好多嘢係真嘅

西藏定邊先

當然
係阿

人地表現哂出黎啦...
成餐飯好odd
覺得自己好廢

峰頂

原來係港女 港女先正
佢仲有幾耐畢業啊

除咗學業方面仲有冇咩煩惱啊

YEAR4
畢左業大家先多野煩

第一次見嘅網友？

去之前話我知
等我見多你最後一面

係tg group識
之前見過兩次
原本佢對我印象幾好
宜家molamola

都係嘅 因為煩嘅範疇又唔同咗
要為將來打算同計劃
不過見步行步實搞得掂嘅

但係煩極都係一個錢字
所以去到最後都係睇自己
未!解!決!

有排啦
錢又冇
體能又唔夠

不如試下形容有幾odd
係冇common topic定太尷尬炸
不過係同一個gp應該唔會冇common topic啦

有上進心同想搵錢嘅呢個心態固然係好
但記得要平衡返唔好淨係掛住搵錢而忽略咗身邊嘅人同事啊
唔係的話失去咗就真係喊都無謂了

講定先 要預約咖嘛

我諗兩年後差唔多了

我唔知自己係咪鍾意左個朋友

好葡萄有父幹既人

Ok2年後記得比我約

你睇人好 人睇你好咖炸
所以真係冇得比較到咁多

等我返到黎實約

有咩征狀先

不如去之前見見先

出黎做咗一年野
人工唔高 又儲唔到錢
雖然啲人都話頭幾年一定係咁
但已經擔心我之後都係咁
停滯不前

身體越黎越差
每個月都會病一兩次

朋友又唔多個
fd過一兩年就疏遠咗

本身我去接佢放工同佢搭車，
佢一落車屈親腳之後就成程黑我面
關心下佢都叫我唔好嘈
然後成餐飯係咁R佢吹水都唔太so我
好衰唔衰我碟野仲要等左成9個字先到
成餐飯拖長左勁耐
我諗定d話題都己經講哂
佢又唔出聲接唔到佢講野...
之後行街多番野講既...
但係feel到應該都收皮
其實係我責任 我自己廢先攪成咁
可能大家真係講得岩
毒撚真係唔應該學人溝女
自己拎黎柒....

屌你係要我down圖嘅

冇喇其實
只係煩學業

Me呢

你而家大概一個月幾錢先
身體差咁就真係要注意下啦
有錢都買唔到健康啊
朋友嘅話就重質好過重量啦
知己難求啊

成日諗起佢
會FF同佢有好多身體接觸，拖呀攬呀咁...
如果whatsapp 我會秒回佢，但如果佢冇秒回我我就有啲sad
佢係同事黎，會偷望下佢做野個樣，不過講野果陣又唔敢直視佢

做咩咁唔小心屈親腳
佢應該係驚比你笑同覺得自己柒咗先會黑面姐
有邊個女人行街個心情唔會變好先得咖
所以唔好咩都怪曬落自己到先
你今日再關心下佢隻腳痛唔痛睇下點啦
有啲人係唔中意比人睇到自己軟弱嘅一面咖

讀緊咩啊 壓力好大？

想要甚麼

呃左女朋友
比佢知道左

咁都算幾好啊
其他方面好似都幾順利同完滿

狗到你

識咗幾耐先
如果真係中意嘅話咪主動啲試試佢

呃佢啲咩先
Btw呢個好似係死罪

日日都生日

早已習慣

你呢 你有咩煩

唔約佢了

無女 人際差

之前有班朋友成日約我出街。但我次次都推左佢地。我女朋友問我。點解佢地唔約我。我咪用冇人約呢個大話呃左佢。
其實我都想用多啲時間陪下佢姐。

小圈子

我其實就真係冇咩煩惱嘅
正面樂觀撚
只係悶先想同人傾下計咁姐
所以得閒傾多啲計啦
聽下你呻下你學業方面啲嘢都好

約我

我咪圈外人囉

煩冇錢

巴打好yeah

女姐 時間問題啦
呢刻未有唔代表之後都冇
人際關係嘅話都有得改變下嘅
如果自己係啲唔出聲嘅人 咪試下出多啲聲主動啲

返工啲錢唔夠洗咩

係香港生活永遠唔夠錢用！

咁呢個都唔算係啲咩大話姐下話
佢冇體諒你咩

錢

11k
計埋花紅可能有14k嘅
但係要還學貸同睇醫生都洗好多
朋友嘅話 我只有佢地 而佢地唔係只有我
變相重要性無咁高

咁你有冇邊科係有興趣嘅先
讀啲自己有興趣嘅科好似好啲喎
雖然時間同錢已經用咗
但能力許可嘅話揀自己中意讀嘅嘢好似好啲

份人內向點改都改唔到
好怕去煩人地 人地又唔領情
下下得你搵人無人搵 好累
如果有多d人關心我就好 好似可有可無咁
平時上堂嘻嘻哈哈 到放學放假就無人搵
圈子又定晒 都唔知點算

冇啊
而家仲hea覆我 不斷 (5) (嗯 )(係 )我

咁都係嘅 真係唯有儲下錢買啲自己想買嘅嘢
但換個角度諗
越難擁有嘅嘢先越會珍惜啊

啱啊 你感情方面應該都幾好喎
一齊咗幾耐啊

完全唔夠洗？

4年

學貸個啲好彩息口都唔算高 慢慢還啦
不過身體就真係得一個咖炸
仲要只會一日比一日差落去
所以真係要快手醫返好同keep住佢啊
Btw心境開朗都對健康好重要咖
朋友方面咁個個人都唔同嘅
你呢刻得佢地姐 可能下刻就有批新嘅朋友仔呢
今日唔知聽日事喎 可能遲啲就遇到啲更加志同道合嘅人

都係 我明嘅
問心我都覺得對比起啲fd我自己都幾內向同靜
好似今次個trip咁 因為我啲fd係外向撚
搞到比個大陸仔問我係咪內向
但隔住個mon又好似會唔同啲咁
所以慢慢改下 試下再識下新朋友

咁就真係尷尬啲啦
不過冇事嘅 唔好太自責
好快就嬲完咖啦

羨慕

我應唔應該去氹佢
我已經認左錯。
但係佢都係咁
我係咪應該等佢嬲完先搵佢。
唔好太chur佢

哄就梗咖啦
不過件事明明係為咗佢先講大話
定係你仲有第二啲大話or嬲你其他嘢炸

好似應該要做多啲運動
不過成日都無恆心
如果返工唔洗比人煩住嘈住應該成日都可以心境開朗
一嘈就覺得好煩好燥
好努力咁去同人傾計 但只做到hi bye fd
好彩有個好好嘅男朋友平衡返我心理

好少嘈交 ？

冇其他大話。佢琴晚話左我呃佢
我都係想為左陪佢而呃佢姐
善意嘅大話。

我可以點去哄佢？

係阿 極小

捉埋你男朋友仔去做運動嘛
一齊fitfit
Btw返工就一定有壓力咖啦
試下做多啲深呼吸同唔好太過介意人地啲惡意批評
仲有唔好太過放上心 只會令自己更加唔開心
又唔洗話刻意去同人做朋友同傾計嘅
啱傾嘅話自然就做到朋友咖啦
唔啱傾嘅就無謂勉強 搞到自己cheap曬
既然有個好好嘅男朋友 就更加要錫住自己個身體啦
有事起上嚟要佢擔心都唔好啦

咁嘅話...我都唔知啦
女人係好難捉摸

呢個真係幫唔到你
小弟從來唔識哄人

好誠心咁識女朋友 就係無人會欣賞

So sweet
諗好今個紀念日點過沒

順其自然啦 你嘅好總會有日比人發現同欣賞

晏晝食咩好

有咩揀先

點先可以增加女朋友對我嘅信任

唔識形容 有冇得揀

送咩都要

試下再比多啲安全感佢
再報多啲行踪比佢

你不如形容下你而家同佢點啦

如果你係中意人嘅話不如直接追人好過啦
因為你唔會知佢呢刻當你係咩
因為可以做齊曬好多嘢都完全只不過係普通朋友

諗住叫佢陪我得閒去跑吓圈
不過唔知自己堅持到幾耐
係呀成日就係太在意人地講咩 搞到唔開心
努力緊無視呢啲說話
依家啲女仔多數都係睇劇化妝行街
唔係好搭到嘴
希望我有一日會搵到興趣相近嘅朋友
佢個個月都要擔心幾次
胃痛腸胃炎m痛發燒感冒排住隊黎

出城

條女同左我一齊先知原來條女有bf 但就快散
呢家個心好怪

慢慢做運動啦 跑圈呢啲跑多啲就可以越跑越多
所以就要學下唔好太介意人地嘅目光
因為冇人係完美 總會有人唔中意自己
咁你興趣係咩先
所以你要生性要變得strong啲 唔好再要人成日擔心你啦

加油

所以你係第三者？

我都唔撚知算唔算 我同佢一齊個陣唔知
呢家無意中見到佢電話佢男友日日搵佢 不過佢唔係好理佢
好撚亂呀屌

姐係你識人一陣已經叫人幫手打聽？

會唔會係ex
自己小心啲啦

好想識女仔

糕

前幾日去跑步miss左問佢拎電話既機會 呢家諗住日日都去公園撞下佢

似係我女朋友當佢係ex 但個男仔唔係咁覺得咁囉 日日whsapp佢

K

總有機會遇到嘅

好大機會係咁

Ok

就咁聽咁佢又係衰咗啲嘅
你都已經特登去搵佢 佢都仲掛住打機
係抵打嘅
但你地而家和好返未 哄返你未啊

比jor 腐皮

有4個正皮已經心滿意足

平時跑一個圈就已經喘哂氣
都岩 算唔算係過到自己就得
興趣好毒 打機睇漫畫睇動畫睇吓小說同射箭
你真係好治癒

Ex

渣ga 一個圈就喘
練多啲啦 好快就十個圈都唔喘
你啲興趣都幾正路啊 只係射箭有啲特別
平時可以去邊玩？入campsite?

分開咗幾耐

2個月

因咩事分開

佢拍緊拖

咁就咪諗佢啦
搵過個啦

中學嗰時連體適能跑圈都pass唔到
可以去工廠大廈射
幾適合我呢啲唔夠氣嘅廢柴仔

咁都pass唔到
原來工廠大廈有呢啲玩

因為心淡 冇感覺 之後就分手 分左一個月就 左

挽留唔到？

係 好果斷 搵唔到佢

人間蒸發咗？

如果你對人有好感而人地又單身的話就去馬啦
機會冇咗就冇咗咖啦

咁又冇 係朋友到聽到關於佢既野 同佢新男朋友做既野

有新仔就算數啦
應該放低咗你咖啦

我都知道 但真係好難放底
一直諗番起追佢到一齊既野 發夢都諗起佢同我復合

算啦 時間耐咗就會好啲

多謝關心

加油啊..

會慢慢放底

好多
但唔想同你講喎

咁你想講個陣先講啦

咁就好了

暖

咩係鍾意一個人？…被拒絕得太多

凍4

單身狗表示唔識答

著多件衫

想返香港了

開估ok?

狗朋友你好…
唉…
遇過太多人
很吸引 偏偏不相襯

煩惱要講實講唔完
但冇咩特別大問題 覺得已經夠了

總會遇啱人嘅

唔應機

咩?

其實你都有鐵意人姐 只係比人拒絕炸嗎

講咗會舒服啲嘅話講下又冇問題嘅

炸到佢應機

咩係中意一個人

又好似係喎

-.-

之後…再追下一個、下兩個、下三個…都係…傻小子 妄想找到優美開始

想同佢做屋企人?

乜

點都會有成功嘅一日嘅

懷疑自己，係太容易鍾意人定點？

正

口味獨特到

我想變強

這個世界最壞罪名 叫太易動情

考慮緊跳嘈

好pay好多？

大師

冇人會知道未來會點
最緊要珍惜而家有嘅嘢同人

我兄弟都係成日對住我唱呢首歌

唔係啊 好多野做 同酬不同命

但好多人都係失去先懂得珍惜 我係其一

有feel啊

珍惜，人地都唔肯喺身邊留多一陣

做咩事咁嘅樣啊

未遇到姐

有邊個唔係先得咖

佢啱啱同我講…佢出左pool，但唔中意個女仔…然後…真係好兄弟
公平咩

同酬但工作量多咗
咁仲跳嚟做咩

身邊好多人成日對我好有期望
但我往往令人失望
包括自己

唔中意個女仔但又同人一齊

唔好比太大壓力自己啦
盡咗力就好

實幹實事，逐步登峰

煩緊比人話無朋友 唉

一定有既

我都冇朋友

未溫哂書
點解啲同學咁聰明又過目不忘
唔想炒呀

邊個話你咁衰

你又串人？

咁人類點都係要經一事 長一智咖嘛

你又屈我？

煩緊分咗手點做返好朋友

我睇到

所以失去左 就會變得成熟 成長

咁個個人強弱處都唔同
只係佢地強處係讀書方面
而你強係其他方面姐

分咗手就由佢咩都唔好做啦

啱啊 最緊要識吸收經驗

樓主已經冇視左我嘅煩惱

睇錯啦

一齊

沒啊

跟本唔想應我

唔是咁的

冇其他方面了
班名校仔運動 音樂 英文都勁

已經明了
我呢個跟本冇感情問題嘅偽感情台成員
得唔到樓主關注都係正常嘅

咁你讀到名校都唔簡單喎

我都冇感情問題喎

容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

唔喎

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

大家都唔想生命入面冇咗大家
只係而家大家唔適合拍拖

幾耐啊清 仲唔放低

大學嚟
班人好多才多藝 讀書又勁過我呢種書蟲

錯的時間 對的人？

煩緊女神有男朋友

你已經叻過好過大部分冇大學讀嘅人啦
例如我

話明女神咁有男朋友都唔出奇嘅

咁講好衰
但係我覺得比下安慰唔到我
同樣過咗咁多年 班名校仔憑咩勁咁多
家底？天資？
唉

我都係讀archi嫁

咁個個人嘅天份都唔同嘅
真係冇得比咖

咁你都要加油啊

你哋做咩project ah

我唔係讀archi咖

早知揀科廢嘅屈人機

Mid-term點算

溫下書然後ko佢

而家咩科

( [/member]

讀得好辛苦？

而家係我多野做 對既人都好煩下

做廚房
上面嘅叫我分配好工作量
下面嘅又唔夠人手
日日做到隻狗咁
點忍心再加重大家嘅工作量？

跳咗之後會唔有改善先
會嘅就跳啦

少少啦
其他人太勁咁解

條女大我兩年半 我今年grad 諗住再進修

錢又無 佢又話要30歲前結婚 唉

明白嘅 睇嚟你係個好大佬
公司請唔到人咩

進修仲要再讀多幾耐先

其實儘咗力就可以
到時出嚟做嘢就已經係睇表現咖啦

好憎被人拎嚟攝時間

係嘅
thx巴打
祝身體健康

自己讀書唔叻 又畢左業4 5年
依家想讀護士但唔知應該由咩入手
想自己人生有啲目標 但又怕開始左會驚辛苦
到底安安穩穩搵份工做過一世
定應該為將來而努力
利申25歲

好彩既話1年 唔好彩就2年
本身Bba Grad 想讀返幼兒教育
唉屌好撚心煩 唔想浪費佢青春 但2年之後佢都儲左廿幾萬而我仲on99再搵野做

攤係床到 好想識個女仔一齊努力 好想比人緊張下 需要下
電話真係可以一日都唔震下

文請速回

樓主！！！！

有個女仔，識左都有6-7年，到最近一兩年同佢close左好多
佢本身去左台灣讀書，我就去左澳洲讀，大約半年前大家都咁岩放假返左香港，幾乎每日都見，但係我自己冇膽，去到大家臨返去讀書前一兩日我先鼓起勇氣去同佢講自己鍾意佢，嗰兩日係我過得最sweet既日子
但係大家都知long d唔會有好結果，所以都冇係埋一齊，而且當時係台灣有個台灣仔追緊佢，而我又自知自己冇可能可以係佢身邊，所以我都冇叫過佢等我，仲同佢講，如果真係覺得個台灣仔對佢好既話，唔好因爲我而拒絕佢，我唔會介意。
好啦，到後來佢真係同左個台灣仔一齊，到兩個月前佢返左嚟香港，唔再返台灣讀書。但係佢亦都冇同個台灣仔分手，而且我地既whatapps內容都仲係幾曖味。
而我又好唔想做第三者or狗公，究竟我仲應唔應該keep住contact ?
sorry 講到1999

好似收唔到

太多嘢煩

點賺錢

同同事關係好差

下屬唔聽使

返工好大壓力

個女仔有男朋友都唔識得避諱好極有限
不過可以搵個機會問下佢想點嘅，前提係你有意思想一齊

關關難過關關過
搞掂左件事個感覺好爽

好似⋯

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依幾個月唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

但呢個真係無法避免

想再多啲
個個月岩岩好
老豆退休

你地暖昧左幾耐，姐係你地未一齊架 ？

唔好比太大壓力自己啦
做人本身已經唔容易
好多人同事都要面對
所以無謂過於自尋煩惱啦
Btw你都要身體健康

咁你而家打緊份咩工先
如果想讀讀士應該可以搵政府啲護士課程讀下？
有目標絕對係件好事啦
你而家先25歲仲咁後生
我覺得可以試下做啲你想試嘅嘢先
例如你所講嘅讀護士
廢事老咗個陣後悔啦

但你始終都想讀幼教咖嘛
我估你嘅另一半會支持你嘅
只係你個考慮點係驚讀完之後已經浪費咗好多青春同時間
而金錢方面儲錢都係時間問題姐
到時再慳啲洗應該都會好好多

加油啊
爆gpa不是夢

試下唔好再攤係到諗啦
係就做實際行動
出去玩下啲唔同嘅興趣班
或者你返工個到都有機會識到下異性朋友呢

琴晚好早瞓咗

咁你地嘅曖昧程度係去到邊先
同我估計佢同得個台仔拍拖
應該同你會保持返一定距離嘅
如果到時你真係覺得自己似做咗第三者/狗公的話
到時再斬纜都未算遲啦

點解
Block ed?

有冇邊啲係講得咖

做下啲適當嘅投資

呢種關係維持咗好耐啦？
啲下屬係因為你唔夠強硬所以唔聽你講定點

係 個種成功感真係冇嘢可以取代到

件事過去咗就係過去咗
你而家一味怪責自己都於事無補
唯一可以做嘅就係好似你而家反省返自己不足之處
然後再諗下方法去改善同補救下
當你真係做到改變嘅時候可能會吸引到佢回心轉意呢
就算佢唔會都好 你都己經變得更完美啦

我覺得如果你而家真係同佢keep住係曖昧期嘅話
個曖昧期長啲應該都唔係咩大問題
怯就輸成世咖 唔可以怯咖
希望可以等到你好消息啦

有冇做下啲小投資啊
可能會有意想不到嘅回報呢
咁你老豆辛苦咗咁耐 退休休息下都正常嘅
不過養家個責任會唔會比到太大壓力你啊

曖昧程度？我都唔係好識形容添。但係我試過忍住手唔text佢差唔多一個月。佢又會突然間搵返我
而且最近屋企生意有問題，我都應該唔讀落去了，諗緊返唔返香港，但又好怕要係佢有男朋友既時候返去見佢（佢同個台仔都long d緊）

咁你咪當做住普通朋友先
唔好有太多非份之想同諗太多
我估佢自己有男朋友都識有分寸嘅

IN左份工
好想有OFFER
其實我知煩都無用

最快幾時有消息先

應該係呢兩個星期
日日望住部電話
唉 但其實我覺得自己因為太想做到IN果陣好緊張
有PREPARE都答得麻麻

比啲信心自己
你自己覺得答得麻麻姐
可能個hr覺得你答得好好呢
放鬆啲等下啦 可能過多幾日就會有好消息

多謝你呀巴打
希望有好消息

留名等你到時share好消息

唔係
可能app bug
好煩 又唔想chur

咩apps有呢啲bug

文仔暖男

認錯人

維持佐一段時間

主要係唔夠強硬,有時有d小錯丿！下屬捉到佢地會大大力屌

俾下屬捉到*

沒有你 日子怎麼過

比下屬屌你？
你新入去做冇耐？

分手了？

係 好想挽救

佢唔肯比你挽救？

樓主 點樣可以好似你咁做到正面樂觀撚?

係呀

做佐個幾月咁囉

唔肯俾多次機會我
事發後都仲未見過
希望下次面對面時仲有得傾

係咪未熟炸 同佢地熟咗關係可能就會唔同啲

如果仲有機會嘅話就記得好好把握同珍惜啦

努力下就好

我家老話收返我係公司既10巴仙股權，依家得返25巴仙，等於剝左我既行政權，咁大個仔第一次要係公司開會睇人面色，我真係想屌死班老屎忽啊dklm

一定會 無論咩代價我都肯

由開始熟落，到攬錫再到被人收皮都係個零星期到。無正式一齊過呀

用呢啲經驗去對下一個 會更好得

唔會吸引到佢啦，佢拒絕完我幾個禮拜就同我嗰時個fd拍拖到依家。就算佢之後單身返，自己心入面都有條刺move on唔到。

鍾意左個人 但比佢frd zone左

So rich

希望你仲有機會啦

咁就唯有等時間慢慢沖淡佢..

幾時嘅事啊

係ig玩問問題果啲，有一題係有冇可能一齊，佢話冇...

個啲唔係匿名咖咩

多謝你 祝我好運

Wish u luck

想成為暖男
樓主可唔可以教我?

$

我都想學 一齊學ok?

我都缺錢now

ok
邊度有得學
師傅係邊個?

Mid term 殺埋身
同男友冷靜緊
日日亂諗 好驚佢走 但又唔敢打擾佢
溫唔到書呀

忙讀書忙工作，其實有邊個唔係?

原來 你開左post
我會唔會太遲見到

對女朋友淡右
由佢上個星期開始日日發脾氣要我氹 發現自己氹到攰氹到唔想氹 覺得好煩
氹完 佢話我對住佢唔開心 話我有心事唔同佢講
但係一講到就分手咁 佢又喊住打電話黎
我心軟堅決唔到 反覆右幾日都係咁
我可以點做

邊有人會肯收垃圾做徒弟咖

Mid term加油啊
男朋友仔個到冷靜完就好快冇事咖啦
唔洗擔心咁多喎
目前最緊要係搞掂個mid term先

做唔到自己想做既工

其實都真係好多人面對緊呢個問題
只係個個嘅處理方法同壓力都唔同咁解

Hi 唔緊要啦

讀唔讀master好

咁每個女仔都想日日比人哄比人錫嘅
辛苦你啦 但難道你想哄佢個個交比其他男仔咩
我覺得你可以試下同佢反應下你個感受先
等佢明白你嘅處境同感受先

咁你想做咩工先

有能力同條件的話梗係讀啦
多個有料啲嘅學位旁身仲好

有啲好無聊既煩惱 巴打你願唔願意聽下

佢又痴身 係好撚痴身 仲要翻同一份part time 分左手都唔知點算

Just say it

你又識佢？

正面啲諗 佢都係太中意你先咁樣姐

其實咁樣聽落佢都唔好得去邊

me副樓主

個佢更加扑街

直頭自私啦
一年時間先諗到
邊個得到佢都唔會好過
成日覺得佢會諗住另一個
又驚自己係後備
早d放生自己啦

咁你願唔願意聽我9up?

um
我想洗個白白先

byebye

慢慢唔記得一個人係點樣
原來都幾恐怖
又幾sad

個個人係你邊個先

勁到

快

真係沖涼

多得你教我做暖男

所以未byebye
快啲去啦

教埋我

前度

ex想愛火重燃

無聊嘅生活

咁佢一係分咗手
搞掂哂冇哂關係先開始
嗱
我唔係叫你教佢分手牙
佢成年先決定到你自己諗佢有幾鐘意你

紅字可以行埋一二邊

我回來了

難得見你咁暖

我都覺
最近啲後生興咩呢？

其實係咁 之前識左個女仔 開頭自己都唔係太上心
但佢就幾主動 成日約我咁 出左咁多次都係佢約
咁出黎個感覺都好自然舒服既 大家你串我我串你咁
有時我唔知點應就會唔應住 等有野想講再應
但佢就會追搵我問我係咪訓左/好忙

後來有一次咁橋佢自己個好奇怪想改 我就話唔洗
又話同佢一齊好舒服 覺得佢已經夠好
然後佢問我咩意思 我就坦白話對佢有feel 佢話佢都一樣 但想大家再識耐啲先再發展
我果下都覺得收收地皮 覺得如果佢係鍾意就唔會咁講
所以都冇再應佢 點知佢又繼續搵我 間唔中又讚下我

但之後有兩個禮拜佢無啦啦應少左好多 又冇再主動搵我
本身約左都當冇左件事 問佢做乜佢話番工好頹
我本身好怕煩到人chur人 所以人地唔應我多數都唔會勉強
但之後又發現自己原來成日都會諗下佢 所以都再試下再搵多佢兩次
其中一次直頭yo佢問佢幾時得閒 點知佢直頭唔應

咁我咪諗住算囉 反正冇得勉強
但佢過左一個星期又無啦啦搵我問呢排點
連傾左兩日之後又停左 之後我隔左幾日又試下搵佢
佢又應喎 仲傾左成晚添 但講完早抖之後就停左 比著之前第日起身實會再傾

到今日我又再搵佢 問佢幾時得閒出黎食野 但佢應左幾句之後就冇再應..

老實講我咁大個人都冇乜主動識女/溝女既經驗
成日覺得自己要主動就代表人地唔想理你
又會怕自己煩/chur (我知我好奇怪)
不過真係唔知呢個女仔想點 明明大家都話有feel
而佢都唔似係想收兵 之前又成日約我 氣氛又幾好
有fd話我唔應該佢一問就話有feel 咁快講會冇左個曖昧既感覺
但我又唔係咩高手 都係有果句講果句姐

又唔算係咩煩惱既 只係諗係咪自己太被動搞到原本有都變左冇姐

其實佢會唔會係見悶先搵你傾計攝時間
當然都有可能係忙先覆得冇咁密
但有可能忽冷忽熱到咁咩

咁你想唔想比機會人先

搵啲興趣去做下啦

佢會唔會只係鍾意曖昧炸
我最驚見到呢啲人

我唔後生了
聽講係抖音，同返大陸玩

以前乜都有玩 文武皆宜
依加返工乜都冇興趣做

不了
我地呢啲年紀都係用返fb啦

你自己最近又有咩玩啊？
推薦下

鋼琴 不過彈一陣又覺得悶了
都有睇下舊時d美劇 算係麻醉下自己

唉 得佢先知啦 但我覺得已經頂唔住 繼續唔到落去
可能自己面皮薄啦 單機wtsapp真係做唔出

希望佢唔係啦 因為我覺得佢都算幾好既
但我決定收皮了 自己都算盡左力搵佢 又可能太遲啦
追搵呢啲我真係從來唔做 但今次都做埋
不能與不為 可能我兩樣都有

趕socio paper

仆街仔係我係我

識左個女仔年半，對佢有心動過。

由同學變到做朋友，我地試過玩得埋，單獨出過街，有互送過禮物，都幾有友達以上嘅感覺.....

到上個月佢同本身個男朋友散左，而我亦都好似因為呢件事而被冷漠。我唔知我而家連朋友都唔係定其實可能佢仲只係想散下心先。我相信每個曾經對對方心動過嘅人都唔想一個故事就咁一下子完結，究竟而家等佢 move on 左之後應該開始攻定繼續守？定係原來兩個人玩得太 close 到頭來真係一齊唔到？

姐係人地有男朋友嗰陣你同人單獨出街
唔係你鐘意佢又唔介意就大哂㗎
自重啦
有d term真係唔想吓吓講出口

終於開post啦啦啦

明巴打想講乜

所以當時自己都有底線的，想識到人但又唔想影到人地個關係，so far 都無乜超友誼行為。

發現你一開post 就好多人入黎

爽

*唔想影響到

咁呢正常識人甚至係追人就唔會屌嘅
但係最好confirm咗對方搞清楚哂先
先一個月可能佢地會復合
咁你就變咗水泡
到時因愛成恨就無謂啦
宜家你只係作為朋友正常安慰幾句咪夠
唔好人地一散就想上位
加上佢回復單身唔代表要同你發展

偽毒又嚟踩場

而家冰個潛左幾日

me厭世

針

有冇靚位推介

搞乜呀

見到你

Ok絕

自己幾時先可以大膽啲追自己鍾意既女仔

上得嚟問就知唔會有哩一日

我係煩緊

煩緊點解文仔咁on9

泡好似carry左個post

大家覺得要識咗幾耐同埋發展到咩地步先係表白既最好時機？

咩工搞到你咁
份工好辛苦？

呢個唔啱嘅咪下個囉
點都會遇到個自己鐘意而人地又鐘意自己嘅

辛苦了 趕完好快啲去瞓

可能佢呢刻真係乜都唔想理住
你可以試下陪住佢 留係佢身邊先
靜觀其變好似好啲

想快d放工

搭車太悶 日日都8,9個鐘

泡泡心水清

姐係你知個件係咩事？
一個人走就靜咗 咁個個人都幾大形響力
咁人大咗 都真係各有各忙嘅
但朋友唔搵嘅話就真係好快會失聯
所以點都要搵搵好啲嘅
就算見唔到 得閒都傾下計啦
唔通真係失去咗先嚟後悔咩
你想搵人傾計嘅話好簡單姐
入嚟又好 甚至去其他po搵人秒回都得啦
你點會係咩都冇啊

咁係因為佢地咁啱有嘢煩緊姐 都唔關我事
同你開po夠好多人入啦

打完？

咁唯有搵其他嘢取代下
例如養下小動物
又或者領養孤兒囉
雖然唔係自己親生骨肉
但親娘不及養娘大
都可以幫到同影響到一個生命

去搵搵佢

瞓醒教之後深呼吸 大膽啲去啦
唔去就好快比人追走咖啦

呢個問題真係要煩一世都未必煩到個答案出嚟
代佢多謝你肯為佢煩惱下

加油啊巴打 真心留名等你個好消息

佢幾時冇carry過先

因人而異咖喎
你覺得對個個人夠曬了解
同覺得真係適合嘅咪追
表白嘅話當然係感覺到人地都中意自己先？
貿貿然表白好容易會衝出去柒同比人fd zone

通宵更？
幾點先收工啊

就快天光了
瞓一陣起身mid term
而家又好精神
但係知道自己需要瞓教

唉 呃你話自己放低咗你
你可唔可以唔好再忽冷忽熱啊
寧願你唔好再揾我
咁就可以慢慢放低你

加油啊 記得較好同較多幾個鬧鐘先瞓
如果真係想放低 就真係要狠心啲唔覆佢

有d想搵ptgf
有d寂莫

本身泥足深陷嘅時候 佢見到我冇救我
到我爬返出嚟 佢自己跌咗入去仲拉返我落去

兩個月前無啦啦返嚟揾我 本身忍到手半個月唔理佢 之後覺得佢好煩 同佢講兩句啦 最後失咗守

好想狠心 做唔到
佢一揾我就忍唔到要覆佢
我忍到手唔揾佢 但忍唔到唔覆佢
當比佢已讀嘅時候 又會好牽腸掛肚 唔知佢幾時會揾自己
但明明理智知道佢唔揾我先係最好
好犯賤

勁
你有冇訓教嫁?

寂靜嘅話搵朋友陪都得啦
同踏踏實實追返個女朋友好過啦

朋友同女朋友好唔同既

忍忍手啦 你掂嘅

當然有 只係5點幾我又醒咗姐

都係 咁搵返個女朋友好過啦

都幾辛苦

早晨

體力勞動係咪都好大

Hi 早晨啊
咁早嘅

可以日日訓好耐

我開post無人入

今日要mid term都跟得咁貼

I go

之前開了 皮皮無入

I go了

佢有男朋友都可以出軌 他日都一樣可以咁對你

見到了 感動

就係要學巴打你正面既心態
我之前成日覺得好可惜所以覺得自己未做盡

Btw多謝你睇哂

我之前同你都幾類似
但佢之後係突然block曬所有嘢
直到而家

瞓到唔想再瞓

明明都有人入

他朝君體也相同

因為我太得閒冇嘢做了

沿途風景都好靚

你無入

還好 但日日搭車啲景都差不多

仲有無同兩個大陸男仔一齊？

對個女仔有好感 但無乜話題

有啊 今日lastday見佢地

有冇common fd或者興趣之類

佢走左你就3人行了

想做廢青

咁咪係個方面試下搵嘢講下
慢慢再講下身邊啲事之類

係
呢幾晚仲諗住book 3人房

沒有阻止的理由

笑咗

笑點呢
不過笑多啲 人都健康啲

你個語氣幾好笑
唔健康 無體能了

唉 依家唔知點好
我唔想放棄

咁就真係尷尬啲啦

無健康係唔得的

同我打波

有時候真係唔到自己話事

咁主動

Ok單手讓你

咁樣邊好玩

就係咁樣先可以比你享受到打波嘅樂趣

屌 又我分身

喊了 想同樓豬玩

邊位...

Hihi
Be friend ok?

我出名痴線佬

知道

想同樓豬鬥痴綠

痴綠就你贏
痴線就我贏啦

.... 我都唔知講咩好

渣ga 咁都唔知

星期五考試
好撚難
目前人生中最難嘅一個考試
除咗呢科嘅final外 未來至少一兩年都唔會有另一個考試難得過呢個

頂緊啊 過咗呢個之後就會輕鬆好多咖啦

諗緊辭唔辭職
因為工作環境同以前完全唔同
我覺得好辛苦同好大壓力
成日都喊
但辭咗又會諗自己無嘢做好頹
又無一技之長

咁要講啲咩

辭啦 返工最緊要開心啊
又唔係叫你之後都唔好搵嘢做
只係搵份適合自己同返得開心嘅工姐
辭完冇嘢做嘅話咪搵啲興趣學下
或是學返一技旁身 順便比自己休息下

Call me痴線god

你唔係去玩咩

係啊 但瘋狂搭長途車
同今日係搭長途車嘅last day啦

有無風景相

一定有咖喎
啲景其實係真係幾靚 不過其他就真係一般般

想睇 睇風景咩都夠！

個天好靚啊
最後個張 做電腦 wallpaper
多謝樓豬

日日都藍天白雲
係真係幾靚嘅
Btw開心share姐

Yes大自然正了
你日日咁搭唔暈車浪？

大學好悶

I go to school by bus

assignment呀屌

好少暈車浪
最多都係悶到會瞓教算

冇上莊個啲咩

幾時dead啊
加油啦 好快就做完

勁 好瞓得

悶到極緻係咁

係 日日搬人上上落落似運輸

同你講緊嘢

辛苦了 但份工都幾有意義啊

你人真好
竟然未比我嚇走

今晚食咩好

唔開心

有咩揀先
而家比我真係食咩都制

因咩事唔開心啊

知道真相都要繼續呃自己會好

咁你想食飯定食麵呀？
每日都要諗真係好煩惱

好想食譚仔同佢啲豬耳

咁今晚就食譚仔啦

做咩事啊

炸醬清湯

而家好唔夠洗？

早排收咗好人卡 依家唔知點

的確係

都係得2個方法姐
一係當若無其事咁繼續留係佢身邊
一係就慢慢淡出 習慣冇佢嘅生活

唯有每買一樣嘢之前都再三諗清楚係咪真係咁有需要

好彩佢唔係香港
仲佢都有叫我繼續share生活d嘢比佢 eg影snapchat比佢

佢去咗外國讀書？
佢明知你中意佢都仲咁樣嘅

係 雖我係主動d啫 但都無啦啦攤牌

姐係點
你未表白已經派卡？

從來都係我嚇走人

細意讚歎某種緣份

做咩代我發言

對 一返返去第二個地方 就同我講：覺得你有心同我發展 不過依家唔係一個好timing....

我唔走了

有冇問下佢 咁幾時先係好timing

留低陪我

無呀 問完就算知道都無用，有排都唔會返黎啦

好

唔好

啊
啊
啊
啊
啊
啊

佢仲有幾耐先返嚟啊

LM
係幾尷尬 但fd應該無咩野既

You goodgood

You badbad

做咩事啊薯仔

冇咩嘢嘅 咩都見慣曬
只係佢2條友成日都放屁

以為有人溝緊我，但佢原來有溝第個
If you think you are special, you are probably not
原來呢句說話好啱

Good person card

咁只係個個人漁翁撒網姐
得罪講句
咁嘅人就算真係同佢一齊都好打有限啦

Not card
Btw你唔係返大陸咩

冇事

之前渣嘛
咁之後老母叫就返

又唔肯講啦

原來如此
咁你而家做緊咩 點解可以咁得閒

真係冇事
叫下都唔比?

我唔出聲囉

呢星期break 唔洗返

唱緊k

人只得一個

比

唱緊咩歌

又扭計

哭乾了眼淚

正喎 之後仲有咩plan

我都想扭計

原來係組媽

想睇

巴打好慘

Ching好似真係慘咗少少
人工十分一都冇..

問佢攞返少少都好啦

堅持加多500蚊

方皓玫！

扭囉

安慰我

我都唔知做咩wo溫書囉

唔出聲把口會臭
你都唔想口臭咖係咪先

分手約在rainy day

幾時完mid term

（賴地）

佢斷住考嘅 11月頭

曾聽說雨天總要放手 總要分手

起返身先啦 地下污糟啊

錯過咗仲邊有得返轉頭。。。。

唔起了

都好嘅 多啲時間溫書

唉 Facebook 都比埋呢啲野我睇

還好啦唔洗返學就好

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

影你相咖

說再見

快快快 我好多柒相

返學有得見同學仔喎

諗緊送唔送禮物俾ex

唔識安慰人 體諒下

Ok準備笑一世

唔送

分開簡單

咪啦 你送佢都未必收啦
仲要收都未必係開心

係要坐近 吹？

影完未 起得返身未

中學>>>all

未至於搵錯老婆啊？
你試下同佢商量下啦 2500點夠用啊

我忍住唔好坐咁埋

我同我一個fd生日好近
但我送禮物比佢
佢唔送返比我

都係嘅

ok

唔坐咁埋點幫你撥走啲塵啊

我叫朋友唔好送比我
要諗送咩好煩
同我講生快都夠

我都試過
中學個陣有個同我同日生日嘅送生日禮物比我
但我冇比返佢 懶得買

我愛佢地

Ok生快

其實我都係你中同
Thanks for your love

原來係你個仆街仔

都係

未到

買禮物有時覺得好開心喎
有個中學best friend生日
我年年都會做公仔啊，頸巾之類送比佢
都係會係最後一日話晏啲出門
趕比佢

好煩架 好似禮尚往來咁
咁佢唔送比你你都唔開心啦
公仔好side位 頸巾好sweet

點先識到女

佢生日係冬天
有時約佢出街都見佢會戴

好sweet 見到人用自己送嘅嘢的確係會好開心

真。朋友

我地畢業之後一年都會約3，4次
佢係咪生日都會諗到野就送比我
好似我地中秋見面就送盒細月餅比我

我係個大仆街

道理之鬼

幾時

你啲笑點好奇怪

好搞笑 咁好 好sweet囉真係 又有你心 執到啦

慘

你估下

鬼係

做公仔

me2

頂我啱啱先睇到

瘋狂呠呠呠

我都想知

成日都莫名其妙咁笑

教我

1月

識完教你

究竟你對我有冇feel

我最鍾意佢

唔笑

Mk post

佢鍾唔鍾意你

執撚完未

你1月

出左去食lunch而家先返屋企

比佢聯絡方法我
幫你問問

喊沒

我聽日

Lunch都好食嘅

有幾

有咩問題

返去mid term嘛
好期待返屋企瞓教

今日考完？感覺如何啊

食咗咩！

喊緊

生日快樂

快點瞓

想餓死me？

點整？我手工好差

垃圾港女all breakfast

All day

做咩唔自己煮

正確啲黎講我地小學就識
但佢認得我 我唔記得佢
中二先相認返
應該都鍾意

你地一齊未

Live ok?

好好玩嫁

減肥啊

project好煩

得我一個人做
點頂呀

同fd去食嘛

兩個女黎喎

減左都肥 仲減乜鬼

咩project

減咗就瘦咖啦

其他人呢

比多少少戲啦

要減都唔係唔食野減啦Ching

唉

如果佢係仔我即溝

今晚0000同你講

好撚鍾意啲青梅竹馬 好撚正

Sor lor
肥仔未減過肥牙嘛

記得啊

你開po我同你講

都係嫁
起碼可以做最了解佢嘅人

成日呢啲小說都好正
好鍾意姊弟戀btw

幫我開ok?

係就好啦

中意但係

肥葉話你好大波

唔明

你成日開

撳錯

爆po咪開

1001

又錯得幾勁喎

有排啦

肥婆緊係大

好快

梳

咁姐係大波

肥婆都可以細

小事啦

喂
咪亂講嘢牙

有我真毒加速

屌你

Sor lor

Ching u gay?

yes

但我直過直線

睇唔出

唔係真事牙

聽日要present ，咩都未做

仲有時間嘅
但你而家好快手去準備啦

我有今日

你上次先叫我介紹gay bar

仲有聽日

係啊 諗住搵人去拮你patpat

想死

點解先

話咗你笑點好奇怪

交響樂 你一齊join

死了

唔笑了

吾好

1年

乖乖

點？

乖了

做乜sad sad

太臭 不了

復活沒

咁又好似唔係咁好

咁都仲有一段時間喎

上左 但係覺得係為上而上 唔enjoy

係呀 雖然唔知會唔會返黎過節個d 不過正式返黎都仲有一年 呢一年都係做住朋友先

個人成日都好緊張唔識點放鬆

如果係咁嘅話咪得個忙字

都好嘅 做住朋友先啦
到時再算

深呼吸多啲
咁樣真係會好啲

手停口停

又唔忙既 係頹D

Why

照享受下先啦 大學4年好快過

唔知大學有咩好玩

呢個問題問得相當好

唔想做狗公

咁咪唔好做

搵工 仲有無人傾到心事
唔想同男朋友講野

我都想搵工
仲要煩學業同感情問題

想搵咩工啊

煩緊點開口抄個女仔牌

攰死
遲大到中

Hi

人生好無意義 日日番工收工又一日

抄ig好似易啲

Real, 之後再ig direct

去邊到遲到

係人都放屁

唱完k?

把聲沙哂

搵下興趣做下嘛

攰tooooo 岩岩補補下習訓著左